咁振美仲移唔移到民呀？

振美呢獲要變番振中啦

抵啦

移唔到啦？

唔止移唔到民 隨時在美資產都凍結埋 呢次你仲唔陷家鏟

咁我諗第一輪制裁list又未必到佢既

佢老婆仲坐緊移民監 呢次可以回流啦

振英都振唔到英啦

mola mola

梗係先移民再抄家

唔知振美係香港有冇偷食 痴埋啲明星度

佢萬ㄧ入到第ㄧ輪 簡直勁過拎紫荊勳章

恭喜定先！

都唔撚包家人

佢祈禱拜登上台

苑瓊丹嗰啲親中藝人？

解放軍->公安->香港警察
即屬於軍方

佢老婆同佢離婚

唔知佢老婆係咪比黑人屌緊呢

3條大黑腸
嘴，閪，屎眼各一條
振美老婆爽翻天
唔再返香港了

駛唔駛去twitter提一提？

係美國食洋腸即刻入籍
不過做水炮車個西臭曬唔知有沒人屌

好過去自瀆